好坦白講，我地陷入困局。

首先，我相信好多人會覺得我呢個post好鬼，但我想講落去。

事情去到現家，維持現狀我地必敗無疑，我地首要做嘅係檢討。當前我有一些愚見，我覺得有兩種方向可以行，第一種係在暗，第二種係在明。

在暗，顧名思義老豆搵仔，雞尾酒，麻包袋，山口二夭，然而使用呢個方法就需要更隱密嘅組織，需要完全放棄連登而選用更隱密而且安全嘅溝通方法，telegram係一個選擇，但係選人方面要非常嚴格，第一批主要人選可以聯絡曾經被補者或者佢地嘅屋企人，因為佢地一定唔會係鬼。佢地未必一定參與，佢地可能可以有人選推薦，然而個班人係鬼嘅可能性非常之低，我地就可以一層一層地擴展出去，每擴展一層就開一個新group，最理想就係當出事嘅時候就可以發現邊一層開始有鬼。

在明，好簡單就係和理非，如果可以做到就和理非嘅極致，連隱藏身份都唔需要，直接令件事由示威者對政府變成人民對政府，聽落去好鬼，我都覺，因為大家放低口罩就需要面對被法律無理檢控嘅風險，所以佢係和理非嘅極致，戴教授可能就係呢種思維，我覺得佢五年前走得太前，冇人跟得上。

而貼近現實嚟講，機場係和理非升級嘅好方法，點解？大家成日都聽共產黨成日講四個字：輸出革命，而機場正正係做緊呢樣野，個人愚見共產黨面對內憂外患下非常害怕嘅樣野，而升級可考慮癱瘓機場，但必須謹記，機場需要極致和理非地癱瘓，放下面罩，手捉手成人鏈而封鎖出入口亦無不可，因為一旦被國際冠上恐怖分子嘅惡名，一切更加難以翻身。